[<div class="box01">오늘 김필선 한국전력 관악동작지사장님을 만나 사당1동의 랜드마크로 거듭날 관악동작지사 부지개발 사업에 대해 논의했습니다. 지난 22일, 2015년부터 각별한 관심을 가진 관악동작지사 부지개발 사업(안)이 한국전력 이사회에서 최종확정되며 새로운 사당시대의 첫 삽을 떴습니다. <br/><br/>7·30 재보선 이후, 2015년 2월 한국전력 사장을 제일 먼저 만나 사당의 랜드마크가 될 '주민친화적 사옥 건설을 위해 신경을 써달라'는 요청을 드렸습니다. 한전은 사옥개발에도 소극적이었지만, 꾸준한 요청 끝에, 2019년 7월 한국전력 사장 재면담을 통해 주민 편의시설이 포함된 최종 사업계획을 확정할 수 있었습니다.<br/><br/>2026년 완공될 한전 신사옥에는 주민편의시설(8층 입주예정)과 지하철역에서 이어져 유입된 소비자를 지역상권까지 이어줄 판매시설(1층~4층 입주예정)이 들어설 예정입니다. <br/><br/> 한전 신사옥이 문화일류 동작, 경제밸리 동작을 이루는 중요한 단추가 될 수 있도록, 마지막까지 차질없이 진행할 수 있도록 꼼꼼히 챙기겠습니다.</div>]
